遍地開花 倫敦街頭驚現香蕉糖

英文都唔轉人地點睇啊

push

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

推

防暴警會唔會黎埋英國撕

遠近馳名香港終於有手信

係貼都貼左rupert dover先啦

可能人哋臨時臨急呢巴打唔好咁多要求啦

搵埋日本/曼谷嘅巴打做, 2個都最多香港人去

香蕉糖果然馳名國際係人都認得啦

有冇巴打send啲英文版出黎比外國巴打貼啊

係時候揚威國際

衝出國際

偏地開花，原來係全球開咁解，我終於明白了

pls use English for better shock effect

This officer invited protesters to a duel. Since then his has a new name: Banana Cop, because he likes bananas.

求仁得仁
全世界都認撚住佢

開花開花

貼多d英文
要比全部外國既朋友都知道香港警犬有幾英勇啊

係囉係囉，文宣幾時整國際版比手足們貼阿

香港黑警會唔會CLAIM公數去英國做撕紙狗

Banana Candy
個名好甜呀 會唔會以為係hooker

可能係派高層去撕(可以公費旅遊!!!)

其實貼rupert dover會唔會有用啲？對準目標

中文

pish

求多國語言

廠長潮文

diu, no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

去佢hometown

撕紙狗仲唔做野
係唔係咁撚無用呀

癲到
支持警察到英國嚴正執法

獅子狗又要跨境執法了

Exactly

求原圖

Push

推！

Banana Candy

多國語言 咁多國家都貼晒

倫敦大把華人

揚威海外香蕉糖光宗耀祖了

想唔X認住佢都唔得

係貼就唔好只貼香蕉糖，要貼埋濫暴嘅相

泄欲完未？普選無人提？

國際名人

個人認為警察濫權大撚鑊過所有野

醜事傳千里

撕紙狗要申請包機去公幹啦
不過full gear人地唔比你入境喎

幾時到柏林蛇個含家產

搵siu叔叔學下隻偢的英文

貼陶輝la去佢故鄉表揚下佢

加多面英國旗落去

等人地知佢地係英國人

寫清楚係uk人就完美

7撚到。

防暴警：可以公幹了

係竹輪小隊

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

警犬有得坐飛機去外國做獅子狗啦

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家幫幫手，和理非入嚟睇下

加埋英文比佢會更perfect chi

貼多啲揚威海外！！！

如果中英對照仲好

Agger

英國係痴都痴陶輝啦，鬼識佢咩

蜚聲國際

中英對照啦屌

整埋wave sir

上哂盾過去撕

掏揮呢？

柏林仔呢？

誠邀英國大隻佬同香蕉糖隻揪